Haar moeder had vroeg haar.
"Maar wie is hij, mijn huisdier?"
"Hij is Peter Pan, weet je, moeder."
In het begin wist mevrouw Darling het niet, maar na in haar te hebben nagedacht jeugd herinnerde ze zich net een Peter Pan waarvan gezegd werd dat ze bij de feeën.
Er waren vreemde verhalen over hem, zoals dat toen kinderen stierven hij ging een deel van de weg met hen, zodat ze niet bang hoefden te zijn.
